Jennifer Lawrence霸氣回應女權閪批鬥自己在寒風中穿著性感：我凍係我嘅事

事源Jennifer Lawrence與新片《紅雀》的導演Francis Lawrence及3位男演員Jeremy Irons、Joel Edgertonl和Matthias Schoenaerts，一同到倫敦出席宣傳活動。當日天氣寒冷只得5°C，而大伙於酒店屋頂接受媒體拍照時，一眾男性都身穿厚厚的大衣包得密不透風，唯獨Jennifer Lawrence不畏寒風，穿著一件Versace低胸高級訂製禮服上陣，形成強烈對比。
這張照片一出，馬上引起許多女權主義者、女性作家的批評，婦權團體福塞特協會（Fawcett Society）更發出譴責聲明，認為Jennifer Lawrence在寒冷天氣還坦胸露背，除了賣弄性感，更有物化女性之嫌！讓人覺得女性無時無刻都要性感，就算天寒地凍也一樣，對年輕人樹立了壞榜樣云云〜
對於事件引發的爭議和批評，Jennifer Lawrence就親自撰文反擊：
「Wow ！我也不知道從何開始談起『Jennifer Lawrence 在寒冷中坦胸露背』的爭議，但這對我來說不僅非常荒謬，我還深深感到被冒犯 。那襲 Versace 禮服真的很美，你認為我會願意用大衣和圍巾遮住這件美麗的禮服嗎？我只在外面停留了 5 分鐘，就算在雪地我也會這樣穿，因為我熱愛時尚，而且那是我的個人選擇！」
「這是性別歧視，非常荒謬，這根本不是女權主義！如果我們對別人的行為都反應過度，或者為了我穿甚麼衣服－這類愚蠢又無關痛癢的事情而引起爭議，這根本不會使我們進步！反而會讓我們愚蠢地無法專注在真正的議題上！你看到我所穿的都是我的選擇，就算我感到寒冷，也是我的個人選擇！」

好波

女性身體自主權 vs 物化女性

講真人哋貪靚關你班女權閪撚事咩 睇死啲女權閪著唔起套禮服 無樣無身材

人地ok咪得囉

所謂女權主義者都係班豬西無仔溝 唔抵得其他女人可以拎個樣當八達通嘟先發展出黎既主義
方便班肥西限制其他女人唔比佢地賣弄性感
要個個女入都著到伊斯蘭教咁佢地先會安落

五度真係好凍

利申虧 易病

Fawcett Society

已經分唔清咩叫女權
個女人鍾意自己著得性感咁唔算女權咩？

j law 好波

全部都係阿嬸

跟住一齊嗌J Law J Law

Jennifer lawrence真係好撚柒正

agger 每個人對著得好睇嘅定義都唔同 佢憑咩干涉j law
啲伊斯蘭婦女被強迫包住全身出街都唔暴露啊 但咁樣就係女權咩

agger 唔係特別靚女但唔知點解有種吸引力 由hunger games開始j佢

女權份子根本同文革紅衛兵一樣
自己冇本事眼紅人地有本事，
就扮聖人就攻擊人地

J law

永遠最鍾意批評女人嘅人就係女人

Jennifer Lawrence本身咪女權撚
鬧自己友都有既

女權主義用在啲無謂事上
大事又唔見班女權閪出聲

J Law唔係都係女權supporter咩

BOB叔真係講得好撚啱
班女權撚係一班無樣無身材既人圍爐
佢地無既野要人地都無

證明女權撚本身多數無咩腦

屌j law女權撚嚟㗎 成日有咩事拎個女權身分嚟擋 最鐘意搞新聞㗎啦

壓女權閪冇一個係咪多數係啲信耶教信到上腦嘅神婆？
自己嫁唔出就要咁樣搞鳩人地

唔盲目支持

其實jennifer lawrence自己已經係講緊女權嘅body autonomy，就係男人女人鍾意做乜同點用自己嘅身體係自主
講真乜ideology都會有人矯枉過正
例如外國嘅so called white feminist已經被女權份子批評扭曲女權同唔著重intersectionality

有一撮害群之馬唔代表女權一定係鳩噏係廢

問心 你好想自己女朋友 老婆 自己個寶貝女 呀媽家姐細妹 活喺一個被人oppress嘅社會？

延伸閱讀:

J Law都唔係第一個無啦啦比激進女權屌架啦
Emma Watson 之前代然個美白廣告都比激進女權屌
屌你老母想扮靚D又唔撚比

激進女權要宣揚女性本身就是美, 大概係《女神》D歌詞咁上下
唔需要服從世界審美觀

但屌你覺得自己係靚咪算囉, 做咩要迫我覺得你係靚姐

講咁耐都未有幅gif圖既

成班臭鳩柒左
j law係女權撚

J Law心諗成班豬隊友

完美體現最歧視女性就係女性本身

呢個真 痴曬線

我睇完呢單嘢之後就覺得好多柒頭男權撚會起勢捉住呢單嘢狂屌

每次見到女權相關post就諗起柴田妹

其實我諗一開始部分critics係以為真係片商咁凍都逼佢喺photoshoot著啫

jlaw出嚟澄清啲人都冇乜再嘈啦

其實佢地上面撐jlaw已經係撐緊feminism

xmen first class開始已覺得佢好正

佢pornhub好多正野睇 超淫

jlaw 揸咪.gif

好想同班柒頭講
識閪分呀你
笠笠亂

你講緊邊樣

任何令無人吼中女難堪既事都係物化女性
佢地做唔到 大家都唔可以做

女權撚又會話你嘅選擇係畀父權社會日積月累洗腦影響
其實呢啲偽因果關係幾時先可以完?
下下都係父權所以啲女先想著得暴露咩
利申：覺得伊斯蘭國家入面因為父權社會嘅統治所以無得揀自己鍾意著乜啲女性先係最需要性別平等

fappening之前已經覺佢好好砌

感謝樓上各位撐jlaw嘅巴絲支持女權 支持身體自主 支持平等平權

一堆女權撚批評一個身體自主嘅女權撚係度物化女性嘅身體，好撚亂

諗起日本果個最強矛盾對決

其實女權係有佢存在嘅理由嘅，
但只係俾一班on9嘅女權撚搞到成件事柒哂。
eg，要求男女同工同酬，落後地方女童有書讀，打擊販賣女性人口，咁呢d時候，女權係真係有佢道理。
但依家嗰d咩炒哂d賽車女郎就真係太on9
同埋依家太多女人揸住女權兩隻字就以為自己大曬，
eg平時就嗌男女平等，食飯又要個男人請嗰d，
完全係濫用緊女權啊男女平等呢d概念。
但女權係真係有存在嘅價值，都唔希望連登仔會盲反。

只支持到2nd wabe body autonomy

垃圾3rd wave根本封建思想

*wave

j.law啲中文又唔錯喎

Raven

Clarify返先
其實F1唔用grid girls同professional darts corporation唔用walk on girls分別係商業決定同broadcaster決定 冇證據係feminists逼f1做呢個決定

Fact check:

"While the practice of employing grid girls has been a staple of Formula 1 grands prix for decades, we feel this custom does not resonate with our brand values and clearly is at odds with modern day societal norms," Bratches added.
"We don't believe the practice is appropriate or relevant to Formula 1 and its fans, old and new, across the world."

無可否認係會有extreme feminists，乜嘢都可以有extremists

但係AA例子呢，其實好多女仔同絲打都肯AA架

平權定女權先

其實應該係佢著多定著少都支持 咁先係真正女性身體自主

又唔見d女權撚係J law影裸照個陣出聲

叫連登仔唔好盲反就好似叫道友唔好吸毒

Emma Watson 個單係比人屌女權自助餐
自己以前屌完beyonce賣弄肉體
自己露就身體自主

呢個咪女權份子嘅人板囉，總知佢就一定啱，人地就係錯

d工俾哂你地番, 我地男人留係屋企做家務囉, 你供樓, 我洗衫煮飯囉

關乜事

Feminism講緊女性平權同男女平等喎 香港咁多女同老公50/50一齊供樓你唔講

Patriarchy先係講緊要逼人留喺屋企做家務make me a sandwich，返工同工不同酬喎

搞清楚
平權還平權
女權還女權

兩樣嘢係interrelated架ching
點解叫開feminist唔係equalist某程度係historical reason 以前女性地位太低下 演變出有feminists同suffragettes 去達致female empowerment

當然唔同人有唔同interpretation
但係唔好覺得女權就一定係仇男又去廁所傾點殺男人啦

以前仲可以話女權係爭取平權
但今時今日女權同平權已經差好遠

名可以改
由一開始叫女權嗰陣已經係錯
況且而家實質推動緊嘅真係女權而唔係平權
令人唔好混淆都好應該

出親事都話害群之馬
但我又唔見你班主流女權撚做過乜
最後仲要偷換概念

咁你搭時光機返19世紀改啦

自己有問題個陣就叫人搭時光機改
話不嬲都係咁
比so called父權撚壓逼又唔叫人坐時光機去改？
父權社會左幾千年不嬲係咁架啦

傻閪cultural studies撚
自己圍爐創一咋人地睇唔明既垃圾theory
就用黎撻鳩人
諗住可以蒙混過關 等人地接受你d唔make sense既ideology
真係可笑

主流女權做過咩？
女人有得投票 suffragette movement
同工同酬 (發達國家都達唔到 )
懷孕唔俾人炒
裸照流出唔再係女人俾人鬧黑鮑臭雞 而係拉返流出嗰個人
Rape case, campus rape cases會有人重視同審訊 (未完全達成 )

重未計第三世界迫婚 童婚等

偷換概念係邊個？有一少撮人過火等如成個ideology沒殺？Black Panther Party殺過人就唔洗racial/ethinic equality，個個叫種族平權撚？

拿 呢d平權你就唔好一口咬定話全部都係女權運動導致既
大把因素導致呢樣野 由二戰勞動力解放 到教育水平提高呢d都係因素黎既
可以話係一個社會經濟改善之後既必然結果黎既
一句女權運動就攬曬所有功勞 更加顯得你地班友有功就領 有鑊就卸
我話你偷換概念係呢句啊
你好想自己女朋友 老婆 自己個寶貝女 呀媽家姐細妹 活喺一個被人oppress嘅社會？
唔撚支持你就=支持自己屋企人比人oppress? 癡撚線

咁有人話一開似叫feminist係錯嘛
咁你答我first wave點改返個名？改寫歷史？

Black rights movement又唔見advocate改做equalist？

我同人理性討論 你人身攻擊我都冇用
你鬧得人傻閪嗰時已經prove咗你係侮辱女性嘅一份子
就係女人由以前到宜家發表言論都被人封口先證明為何社會重係需要feminism

你本身已經將成個女權主義定義為radical feminism 個邊 點討論

女性主義一開始就係提升女性地位，有投票權可以返工讀書反對割禮 保護女性 唔係叫女性主義叫乜呀

好多時出發點根本係好平常 幫女性爭取同男性同薪同酬/ 廣告過於賣弄女性身體>>男性（好耐之前American Apparel已經俾人投訴過 )

只係有班women nazi趁機推波助瀾 藉呢個矯枉過正既社會風氣乜都用女權做擋箭牌

女權呢個term本身冇踩低男性既意思喎

Black rights movement唔改就代表feminism唔改無問題?
呢d叫捉臭蟲
第二 我講傻西純粹就係一句粗口 無特別意思 你就上綱上線到咩侮辱女性 難怪你班feminist日日比人笑 望你兩眼就話人male gaze
第三 人地問你點解唔改叫equalist你叫搭時光機呢個答案已經顯得你地根本想攬住feminism呢個名, 完全就係女性版既法西斯 改左equalist 就唔符合你地個目的
最後 女人發表言論封口你就唔好下下拉去性別講
言論自由還言論自由 feminism還feminsim
再講今時今日仲有女人比人封口? 香港 德國 英國都女人做緊總理/特首喇 你唔好拎翻幾百年前少林五祖黎講?
你可以話我誅心論 但唔好意思 你做緊既野都係一樣

你知唔知嗰句係回應乜呀

樓上大把人話緊"女權主義者都係班豬西無仔溝 唔抵得其他女人可以拎個樣當八達通嘟先發展出黎既主義"，又話緊女權不嬲一直係鳩噏垃圾

邊個有話女權係唯一factor？有其他factors絕對唔代表女權係廢

好簡單

你會唔會用傻閪鬧男人？

佢地講得啱阿
得罪講句 女權撚不嬲唔知自己做緊乜
咩2nd wave 3rd wave都自相矛盾
今天的我打倒昨天的我
寫一大堆19 theory黎浪費地球紙張

我話會你係咪收皮?
我之間d男性fd不嬲互相鬧 傻西

根本由頭到尾concede晒乜ideology都有extremist
係都要淨係討論radical feminists white feminists根本冇意思
早瞓好過

自以為精警
照你咁講
你都唔會鬧女人做懵撚啦
咁懵撚係咪又係歧視男人啊?

拿我就唔係盲反你d feminism
但我就純粹支持女人要平權就係兩樣野既姐 生育權同工作權
再做落去就做多左
feminist而唔係equalist本身已經係misleading
搞到班女人on99咁
一時話做雞係身體自主
一時話做雞係物化女性
on99

你搵下係咪真係咁多人會用傻閪鬧男人？如果我係巴 有幾大機會係鬧柒頭柒鳩懵撚而唔係傻閪？

我同你理性討論arguments同theories
你要搵粗口鬧人
可笑

拿我都想信你唔係盲反
但你而家係用緊一個反激進女權分子既角度去覺得女權on 99 你自己都以偏概全左

Btw 講要平權既話完全唔只生育權同工作權

理性討論都可以被佢攞粗口人身攻擊 已經冇空間討論

俾佢激嬲佢就會一直用呢個point針住女人架啦

係呀 咁撚玻璃心就咪上連登啦
洗唔洗寫埋上下款黎覆你阿
講兩講就喊住口話人粗口鬧你
最撚歧視女人就係你地班女人
接受唔到網絡文化就擺出個弱者姿態係度哭喊
全世界邊個forum無粗口架
好似兩個八婆咁係度單單打打
我丕 咁撚樣叫feminist 你都係翻去食屎啦 笑死我

理據我就擺曬出黎
駁唔到就捉住人句粗口
我就不厭其煩講多次
話咩得我先會用傻西鬧男人
咁你點解釋鬧男人既粗口阿

on on 99咁以為開左個po多正評就上位做KOL
唔睇你開po歷史都唔知你d垃圾自信邊度黎
訓先898

瞓算啦
已經慣咗次次一講feminism/gender equality都俾人喺度鬧臭雞傻閪

有冇咁無聊會用正評去打飛機 KOL都講得出我真係笑咗

早抖喎

Emma Watson都奶過野

咁話人戇鳩，柒頭，係唔係歧視返男人呀
你咪就係害群之馬既一份子

2018年仲講緊男女同工不同酬
屌你老母

你自己態度輕撚挑挑扮哂唔係盲反女權先
人地針返你個態度黎屌又係到嘈拿女人就係咁架啦大方啲啦咁撚樣叫feminist 呀返屋企摺埋啦
我而家同你講呀 柒頭 咩叫女人除左平生育同工作權利就叫做多左呀？ 你咪一樣用緊大男人父權眼光望緊女人？ 收皮啦 同你玩認真都嘥撚氣呀

下年考試記住帶錶啦

Men are being paid 9.3% more than women at the BBC on average and nearly 500 employees may be getting paid less than colleagues in a similar role simply because of their gender, according to a review of salaries at the broadcaster.

關於點解叫女權而唔叫平權
因為以前女性地位低 男性主導社會
提升女性權力=令男女更趨平等=平權

於我而言 女權呢個term
近年被太多極端分子搞到變得好負面
所以除咗落後國家女仔要有書讀、唔好再有割禮、大肚唔畀人炒呢啲嚴重啲嘅議題之外
我都唔prefer用女權

至於做雞係物化女性定係身體自主
背後agenda係 自我物化 算唔算 物化女性
但女權幾時都係講緊女性嘅選擇權
有得揀 去讀書 或者唔讀書喺屋企照顧家人
有得揀 唔接受割禮 或者以宗教為原因完成呢個儀式
有得揀 着少衫 或者着多 唔會因爲着得唔夠性感/女人 而被人覺得你奇怪/受批評

幾時會出現物化女性 就係當人 包括男人或女人 將另一個女人當成物件咁討論 如果將男人當成物性 忽略佢本身作為人嘅自由意志同選擇權 咁同樣係物化男人

所以女權最想做到嘅係 令人人都可以盡量不受社會限制/偏見 去做想做嘅事 提高女性話語權

但當矯枉過正嘅時候 咪會出現女權過高 被人覺得似擋箭牌咁

一諗起佢就諗到Fappening

我平時日常生活都用gender equality多

不過篇嘢係講feminist 上面comment又一路用女權呢個term
之後我就被人屈死攬label又fascist唔知做乜事

其實feminism/gender equality某程度都係幫男人反patriarchy 例如父權社會不嬲要男人be strong唔可以喊 要做breadwinner etc.
女權/性別平等本質上根本唔係反男人

咪就係笑緊你呢樣囉ON9

點解女人比較中意讀cultural studies 語言 文科(自己睇U入邊啲統計)
呢啲科出到黎係無咁高收入
ENGINE IT SCIENCE國外高人工
係女人唔中意讀 唔通又俾人逼害?
扎鐵 地盤都搵到食 你又唔做?
女人唔捱得苦 走去坐冷氣房低人工 怨同工不同酬?

同埋你咪撚咁天真啦小朋友
發達國家 一早有法例 同工不同酬顧主係犯法
同一個POS唔可以因為性別而有唔同PAY
再講多次係"法例" 唔守要坐監 你可以報警

聽人講幾句就以為係真

既然男女同工不同酬
女人仲平啲 我係老闆請哂女人得啦

唔係話呢個世界無sexist
無良顧主就唔該俾法律制裁佢
而唔係一味係到埋怨啞忍 助長男女唔平等

你知唔知乜叫同工不同酬

你自己睇下啲ibanks law firms幾多diversity initiatives同gender gap啦 啲人同公司，大學background差唔多架

Hollywood pay gap都上過好耐新聞啦

好多嘢interrelated同intersectional架

Men are being paid 9.3% more than women at the BBC on average and nearly 500 employees may be getting paid less than colleagues in a similar role? ???

in a similar role
M記經理同microsoft經理都係經理
高級西餐廳侍應同茶餐廳侍應都係侍應

WITHIN BBC呀

hollywood pay gap更加debunk左10世啦
我拎啲regular FULL TIME出黎你駁唔到
拎埋哂D freelance出黎講
自己bargaining power低話人歧視?
拎枝槍逼你做? 覺得salary低咪唔好接JOB囉

EMMA STONE人工會唔會低過坤哥
ROBERT DE NIRO人工高過小儀又係咪歧視阿?
基本經濟 supply and demand
自己做爛市怪人人工低

BBC帶頭歧視 做咩唔報警?

上哂報紙喎 仲唔快啲罷工打官司?

最撚憎成隻癲狗咁狂吠個d on9港男
講黎講去就停留如果班女權撚想唔好令人誤會就唔好用女權個名啦 應該用平權
屌講多兩句都廢鳩事
連d登仔呢d質素

feminism有好多wave同埋有唔同派系...
唔係普通人咁諗得一種

女權閪
人地鐘意點著咪點著囉
成日嘈女人唔應該賣弄性感
要優雅知性大方獨立咁
咁樣咪又係創造緊一個stereotype

好多人未分得清楚
或者話係班feminazi影衰哂

男女平等係必要 女人能力上同男人一樣
根本做好自己就得
不過仲有某部份一日到黑覺得女人仲係俾人逼害緊

報警定打官司呀
你分到criminal 同 civil suit未呀

屌你真係九唔撚撘八
講同工同酬
知唔知乜撚野係同工呀？
同一個workplace 同一個post 果份工叫同工呀
Emma stone 同坤哥係咪同一個workplace 呀？
Robert De Niro 同小儀係咪同一個post 呀
屌用下你個柒腦理解咩叫同工先啦

你都ON撚9
家下ibanks law firms有無唔俾女人入職?
diversity initiatives
地盤歧視女人TIM

Patriarchy係女人衣著暴露係蕩婦係臭雞

Feminism係女人鍾意點著就點著，唔可以逼女人著乜呀

發達國家 一早有法例 同工不同酬顧主係犯法
同一個POS唔可以因為性別而有唔同PAY
再講多次係"法例" 唔守要坐監 你可以報警

摺啦傻仔
自己睇基本法

Ibank law firms management自設架
你啲arguments真係講多錯多

女權真係好好好好好煩 成日得個嘈字
依家男女有咩唔平等啊 有咩係男人做得女人唔做得架除左入男廁之外
真係最憎女權注意 一d意義都無 你話係第三世界就話仲有sexism姐 d女人真係會比男人捉賣去做sex slave
美國邊忽有性別歧視啊
真係精神病

再講一次
THE WAGE GAP DOESN'T FUCKING EXIST!!!!!!!!

就係講緊freelance工人工唔平均
屌你老母出黎做野未
"同一個post 果份工叫同工呀"
咁有無同工唔撚同酬阿?
ON9勞工法例寫撚到明
咁你都俾人逼害到就去驗腦啦

咁你spin 乜Emma stone 同坤哥係咪同酬呀

Contract law & company law唔係法例？Contract law & company law係criminal 報警？

你知唔知基本法係bind邊個呀

用sex discrimination ordinance告架

唔識法律講法律 點先告得入又唔睇

咪就係話有所謂WAGE GAP 係因為女人bargaining power低
你無撚睇到上邊我屌你HOLLYWOOD嗰到?

自己睇啦柒頭

近排先有單咁既野

自己睇
講完一大堆野 main point唔駁 走去straw person我
echo chamber仲勁過連登班慣青男權

bbc咪同role唔同pay

google都被人告緊啦

次次理性討論都鍾意粗口鬧人

如果係下面嗰種其實正常好多
不過而家其實社會上用女權個名嘅人都太多
唔係個個都係以前爭取平權嗰種思想
如果太極端嗰班繼續係咁
遲早連女人都唔想幫佢地
而家已經有女人都對'女權'嘅行為反感

係囉再講落去怕你打冷震啦
粗口都唔俾講

你唔好搬埋Milo Yiannopoulos 出嚟

Agger 剩係me too都已經過哂火
只係想講女權呢個term本身只係提升女性地位 冇貶低個男性應有既權力

但近黎就俾班feminazi 用黎做藉口 想完全抺殺埋班男人

哦依家就ad hominem喇
話你echo chamber真係無錯

milo ben shapiro 呢啲conservative就偏頗
Jordan Peterson本身係學者你又唔中意

Echo chamber 添呀
即係我地就係圍爐啦
你叻啦你獨當一面啦

你叻啲
呢個POST到就你呢個REPLY最有營養

其實你自己都係聽緊你自己想信嘅野

你不如搵下實際data啦

有晒新聞有report有stat你唔睇

我從來都無話女權有問題
係有大把守舊男人係sexist 係應該發聲
我一路都係話緊同工同酬呢樣野
明明女人可以用勞公法例黎保障自己
人工低可以唔做
但係就永遠有人出黎講到自己俾人逼害
assume左女人就係弱勢

好意思屌人echo chamber

好正
身體自主呢項咁femnist嘅理念竟然得到連登仔大力支持

學者講野你又唔聽??
stat夠話男女本身大學修既major就唔同
喜好又唔同
無可能出到黎數字係完全一樣

你既stat 係咪指呢堆被人debunk 晒既野

Emilia身體自主post性感照就係臭雞賤婦
JLaw身體自主著性感衫就大力讚好

Ben Shapiro my fave
講野真係好有point 有紋有路 不愧係哈佛生

姐咁
例如香港宜家返工十個男人比九個女人 head 住
返到屋企老婆惡過老公
我係港男就梗係覺得女權多撚餘
佢地講緊 d 未開發國家 d 女人屎都冇得食要為佢地爭取我覺得都好撚合理
但每個地方爭取既程度都唔撚同
所以唔可以用自己身處既地方去度人地女權大定細多定少
姐例如唔好 imply 英美 d 例子落香港度
係唔撚 work 的

sexist bigot
收皮啦人地有stat

唔好拎出黎啦呢啲conservative政棍

計我話既然同工係唔同酬
女人同一職位係低人工d
請哂女人了

男人失業啦

同工不同酬呀 用下你個死人腦

你知唔知點解我上面話你講粗口鬧人呀

次次女人講柒頭毒撚就被人鬧冇禮貌人身攻擊
連登仔人身攻擊其他人就我自我justify話被鬧者玻璃心

屌你你個柒頭自己全部arguments fail晒就死攬個biased嘅學者
上面咁撚多stat你無視
搵個neutral scholar又搵唔到
下次講種族我搵個KKK scholar好唔好呀

bbc similar role寫到明 你重問高級餐廳同茶記
basic law bind邊個又唔知 柒咗又唔認
你英文係咪攞U架
你仆返小學讀撚好啲英文再講啦

被人用粗口鬧係咪好撚好受呀
get a taste of your own medicine

連登仔最應該支持身體自主
唔係邊有女睇

仲要係香港
大部呀 head 都係女人
若果 under 佢既男人人工高高女人
係咪應該第一時間班女人同個女人阿 head 講女權

人地影腳影波就屌人臭雞
有相流出就J 又話正又話more

連登仔雙重標準世界第一

假設你係一個老細
如果請女職員既成本低過男職員
點解唔直接全部請晒女職員

仲有所謂既同工不同酬既研究只係不斷放大某部份黎加鹽加醋

例如李+x 會痾屎食飯
你一樣會痾屎食屎 =/= 你會變到佢咁有錢
因為仲有其他因素冇計埋落去

同樣道理
如果有兩個員工
一個24hrs on call 加 ot 到凌晨都冇怨言 vs 搭正6點準時收工
就算兩人工作能力一樣
你覺得個老細會出多d 人工比邊一個

下原來你係無上開網既 咁我唔講粗口廢事hurt親你
無學者係neutral嫁 有立場就唔neutral了
jordan peterson講既證據就唔係證據
你邊有駁過arguments?你不過係straw person 同ad hominem

駁阿

屌佢講咁耐咩叫同工都未知

條撚屌都唔撚有腦
呢啲人咪做社會垃圾囉

留名被人鬧女人唔可以人身攻擊人
用返佢地最鍾意嗰句
我呸

你知唔知呢個時候連登仔會點答呀

臭雞 屌你老母傻閪
我呸

如果真係有同工不同酬
點解唔直接請晒女人

而且如果女人人工係低過男人既話
換言之市場需求 大於 女性職員供應
姐係話班老闆要出高d 人工 /待遇去請人
咁最後女人既人工咪又會升去同男人同一水平

女權、素食、耶撚

世上三害

以前果班free the nipples的女權份子係咪同而家d女權又唔同架

本身覺得女性可以自行選擇做咩，同工同酬係好事，但呢排真係比好多人玩到柒化曬，metoo派應該自立門戶啦大佬，都唔知會唔會批鬥埋free the nipples果班早期女權

唔知以為班女權全部中世紀天主教教徒黎

美國三大cancer
女權閪
fat acceptance
禁槍撚
明明三種概念字面上冇咩問題，出到嚟就左膠化柒哂

一早講左
我從來都無話女權有問題
係有大把守舊男人係sexist 係應該發聲
我一路都係話緊同工同酬呢樣野
明明女人可以用勞公法例黎保障自己
覺得人工低可以唔做 東定唔打打西家
但係就永遠有人出黎講到自己俾人逼害
assume左女人就係弱勢

次次女人講柒頭毒撚就被人鬧冇禮貌人身攻擊
連登仔人身攻擊其他人就我自我justify話被鬧者玻璃心
你理得人地點講
FORUM黎咋
你自己作為女人 你覺得岩既咪做
理得其他人點睇
唔好assume自己被逼害 唔好覺得自己有枷鎖
咁先係真正女權
而唔係日日拎gender pay gap出黎埋怨社會 更加加深"女人係弱勢社群"呢個stereotype

駁啦柒頭
駁埋court同congress啦

唔該你啦
link又唔睇 答完你又問
勞工法例又唔知
又完又扮睇唔到
Hjarta起碼言之有物拎證據出黎講
你淨係識執口水尾 就縮撚返入去啦
唔知仲以為你係佢分身AC

我都用人地scholars 答返你
Just because the explanation of the gender wage gap is multi-faceted does not make it a lie.

While some occupational differences result from differences in preparation for the labor market by women and men, others result from different job assignments by employers when women and men first participate in the labor market.

好多唔同因由做成薪酬差異 但係性別歧視都係原因之一囉

哦即係我既證據又唔係證據
又biased
你都未駁完我就要我駁你

你條LINK貼出黎係咪就係想PROVE女人BARGAINING係差過男人?

YES呢個又係另一個問題
社會係仲有不公等"尢其中國傳統思想"
但就唔係所謂既"same job same post 都有gender gap"

你有冇腦呀
又唔見你被人駁basic law，criminal civil suit你駁完？
自己柒又唔認
死蠢蠢到咁 讀乜科架你
你搞清楚晒employment law discrimination law先衝出嚟柒啦

仲要拎多啲証據出黎？
Hjarta 比完你又唔理
又話echo chamber 又剩
咁有咩好討論

拿，你要嘅証據呀，香港添呀

其實仲有其他因素冇計
例如可唔可以24小時隨傳隨到 / 臨時要ot

更多時候係呢類型既因素影響兩者人工 而唔係單純一句性別歧視

點解我 #162同#167 同冇人應下

咪撚理條柒頭啦

人地鬧佢就ad hominem
自己鬧人就對方玻璃心
呢啲人大咗咪同廢中廢老一樣囉

無人識經濟阿 收口啦
有demand唔夠supply自然價升
小朋友都知
明明就係自己bargaining power低 自己頂爛市

因為總有班班老細覺得女人冇咁做得野
我比多千幾二千請個我覺得做得野嘅男人唔好？

覺得
得罪問句你返過工未

一般公司都要員工紀錄自己一日做幾多野 / 用左幾多時間落一隻job 度
普通人做一隻job 要10粒鐘
另一個人要8粒鐘
有晒記錄可以點樣覺得

你呢條link一早睇過啦
咁心急貼出黎幫我prove女人bargaining power低?
拎槍指住你逼你做?
幫我prove合約上同一職位唔同人工係犯法?
"在現行勞工法例下，原則上已沒有所謂「同工不同酬」"

要我重申多幾多次立場
從來無講過社會唔存在歧視
"部分行業僱主會巧立名目" 係囉 有"某部份"無良顧主=全部老闆逼害女人
全香港所有男人都係強姦犯

同埋唔好幫HK01呃點擊
下次你paste出黎好了

如果係做recurring 既生意 (eg. audit )
check 返紀錄就知上一手平均要做幾耐
有晒數據做比較 絕對唔會係你單純一句老細覺得邊條友做得野就係囉

因為佢assume所有男人都係sexist囉

做乜無撚啦啦跳左去講已經返緊工
即係你明明講緊招聘果陣
老細會因為咩決定請男定請女
而家又直接講返工會點點點，
乜你啲思維咁跳脫？

有性別歧視問題 = 所有男人sexist？
要所有男人都sexist先可以有feminism / gender equality?
講過幾多次feminism唔係仇男呀
笑話

有racial inequality = 所有人係racist？
係咪要所有人racist先可以有racial equality呀

你學好你啲英文同logic先出嚟獻醜啦
又衝出嚟柒

揀邊個升職都係啦
大把study佢地唔睇 淨係鳩吹

叫唔醒裝睡的人架

問緊你知唔知一般office 返工係點呀
一般office 工 會要求員工自己整張time sheet 紀錄一日之內做左幾多野
最後入系統做紀錄

尤其係recurring 生意
check 一 chekck 紀錄就知平均一隻job 要做幾耐
咁就可以比較返一條友係咪做得野
絕對唔存在你口中所講既 因為有班老細覺得女人唔做得野而寧願比多一千幾請男人

讀緊哂銀時咋
我呢科歧視女人嫁
點夠你讀lesbian dancing theories呢啲咁把炮阿
問埋學歷 又黎ad hominem?
employment law discrimination law 有咩好駁
犯法咪就係犯法
我只不過係拎報驚黎指出佢犯罪就應該受到法律制裁
討論緊女權你唔係駁返女權啲point 反而針住法律黎屌有咩意思?

在現行勞工法例下，原則上已沒有所謂「同工不同酬」
但條link 咪講左事實上呢條法例係避得開囉

「幫我prove合約上同一職位唔同人工係犯法?」
唔止添呀
Prove 埋法律係有窿架

笑撚死
一句講到尾所有老闆都係sexist
唔關自己事

原來真係冇返過工
出黎做野就知有料既話無論係男女都可以上位

[HKBUCIE] Top up嘅同學入一入黎

LIHKG @ Android

我唔係讀sosci 亦唔係sociology/ cultural studies / feminist theories sor

你連幾時先關報警事都唔知就咪柒啦

人身攻擊 學人講LOGIC
留返啖氣暖肚

邊個話可以人身攻擊先架
得啖笑

話口未完又針住黎屌喇
乖啦

駁晒你無視嘛

幾時有講過唔俾.....
係話緊你自己都人身攻擊就唔好企高地話人無LOGIC
有無咁難明阿BB豬

咁同你講嘅請男定請女有乜關係
再講
daily log sheet 都係我自己寫嘅
寫到表達到我好撚做得野又合理有幾難？

你夠無視我啦

你明唔明乜係logic

每次講到咁上下就有人會起底
慣架啦
但返緊學唔可以返過工 ？

有logical fallacy既人問人明唔明咩叫logic
終於由駁point變到潑婦罵街
係時候訓喇

上面list晒你唔理

你咪7am撩交搵存在感囉

講咗幾多次好多嘢intersectional

Just because there's law doesn't mean we don't need gender equality/ feminism

你知唔知條law出現係可以因為有社會問題有人petition/protest先會立條法出嚟架

你知唔知女人有voting rights係幾linked to the suffragette movement

The same applies to racial equality

上面講左條例有得避，
比左証據佢睇之後佢又唔理我
我失戀呀

我咪答左你囉
從來都無講過社會上唔存在性別歧視
我既立場係支持女權(平權) 只係覺得gendergap被某部份人誇大用黎做propaganda

我俾stat你睇
本來男女就有唔同career choice
jordan peterson 講既野你又唔聽
心理學家 學者 博士出黎debunk你咪又無視 話人biased

請男人係你講先架喎
你開頭話有wage gap
咁我就問既然有wage gap 姐係請女人成本係低過請男人
如果係咁點解唔清一色請晒女人
你就話有班老細覺得女人唔做得野寧願比多一千幾百請個男人
所以我先問你知唔知返office工 係點

第二， 一星期office hour 得40粒鐘
你做得唔快又點樣砌個靚仔 schedule 出黎

假設做得野既人做5隻job 要35個鐘
另一個要40個鐘先得
咁已經有5個鐘差距啦

你講得出 有班老細覺得女人唔做得野寧願出多一千幾百請男人 就知你冇返過啦

同工呀
又講career choice

唔好咁痴身啦BB
我覆左你嫁喇 你唔睇咋

佢地話女權就女權架喇

總之記住一句

公就佢贏，字就你輸

唔係所有嘢用time/log sheet計架

個個employer咁跟economic theories請人就唔會有咁多employment law suits啦

同工有法例保障 唔同酬係犯法
不良顧主唔該CALL勞工署告鳩佢

JUST BECAUSE THERE'S LAW DOESN'T MEAN YOU DON'T NEED EQUALITY ON A SOCIETAL LEVEL

Using law and having feminism兩者唔係mutually exclusive

Logical fallacy.

supporting feminism同debunking gender gap 兩者唔係mutually exclusive

Logical fallacy.

唔係好econ theory 咋喎
你係老細角度諗
請男人要10k 女人就9k
假設兩人能力一樣你會請邊個 ?

而且開公司唔睇錢唔通開善堂咩
知唔知big4 入面係有人做得慢而被上司勸退
唔係所有野都用timelog sheet 計

你明唔明呀

假設一個公司請一男一女 起薪一樣
之後升職唔一定係跟工作表現架
假設個女人工作表現好啲亦可以升個男

你講嚟講去都big4 audit
知唔知唔係間間firm都係mnc跟足指標同程序決定employment matter架

有啲職責範圍外嘅野你做左
你又寫埋落去啦喎 ？

再講我有冇返過工？
唔通同你討論下又要拎糧單出黎 ？

自己google下glass ceiling啦

佢份工係咁架嘛
咪全世界啲工都係咁囉
拿我學anon講野咋

employer bias is also at blame for women’s lower salaries. This bias—whether conscious or not—results in “not rating women as highly, and not paying them their due,” she says. In other words, employers may unknowingly undervalue the work their female employees do.

A recent Glassdoor study found that even when men and women with similar work experience and education levels were working at the same company with the exact same job title, women, on average, were still paid less. Despite the assumption things would be equal, and despite federal law requiring men and women to be paid the same for equal work, researchers found that men made 5.4% more in base pay than female counterparts, and 7.4% more in overall compensation. As another article notes, this pay discrepancy may be a result of extensive bias against women in the workplace, combined with the general undervaluation of women’s work.

因為本身呀老細已經性別定型左呀

你又講得啱喎
點解唔請哂女人

事實上男人工作能力係好過女人
又麻煩又多辦公室政治
有出過嚟做嘢就知
根本女人就唔應該同酬
同酬先唔符合經濟原則

影響唔到自己就當the problem doesnt exist
同let them eat cake 何不食肉糜有乜分別

成班傻西不願接受女人係渣過男人嘅事實

係呀？
邊個生你出嚟呀？單性繁殖？
你咁叻你唔去坐林鄭個位？
Lydia Dunn識唔識呀

邊似你學生哥出黎扮大袋咁威姐

人地會話你偏頗，echo chamber 小心啲

鬥多?
你覺得男政客多定女政客多?
你咁叻你唔去坐trump個位？
小妹妹收皮啦

邊敢係你面前扮大袋
係你眼中讀緊書唔可以係返緊/返過工
咁我咪冇返過囉

算數啦，同佢嘈都無謂
淨係去客度presentation 已經大把女人叻過男人

男政客多咪就係點解要gender equality囉
重話女人渣過男
傻鳩 衝出嚟柒
你唔問下點解咁多公司同政府都做緊gender review and gender target

根本男女係唔同領域都各有强弱
d左膠女權撚係要扮到懶係平等咁
仲有依班撚樣真係好小氣 為左反trump真係不違餘力

Google: Glass ceiling effect
慢慢睇

成班仇女群魔亂舞

有人會扮睇唔到 小心啲

成班戇鳩連登仔贊好佢 佢自己都係大愛左膠女權撚嚟架 成班女權閪內洪就贊好人

好憎依件臭閪
但佢又講得岩喎

又鬥片多 有撚用
youtube計下prove gender gap片多定反多？

大學有冇教你乜sources authoritative呀

topic講緊gender equality/feminism
點講你都唔信有gender gap架啦
啲公司自己出report話自己有gap要set gender target你又唔信

咁又唔見你講其他inequality areas

根本口同鼻拗 係呀你話唔係因為咁 我都話左俾佢知唔係單一因素 但唔代表佢唔係原因
講真 拎唔同scholars黎拗 永遠都唔會有結果 係呀大家都bias
結論都係我係圍爐撚 嘥撚氣

哇明明係你自己撻幾個女人名出嚟講到女人有幾巴屎閉
乜原來唔係鬥多?

係威係勢 上到床咪又係俾男朋友捉住當狗屌
廿尾就西痕趕住搵人埋單 女權

其實女權閪想啲女點著?
密實又話男權要身體自主,
暴露又話男權賣弄性感.

支持女權閪去中東國家聲援被打壓、物化嘅女性

你老母都係咁呀？

我立場講過好多次 唔睇就罷

中肯 大家都Bias
結論就係你地既證據係真理
我既證據就唔係證據

係 所有女人都一樣
唔洗我老母你老母喇
他日你都係跪喺到含你男朋友仔條撚

積下口德啦仆街
邊個做你女朋友就慘

以前着性感會俾人話不守婦德
而家又會俾人話物化女性
到頭來咪又係唔俾人着自己想着嘅衫
你班所謂女權撚 撚有推動過進步咩

左膠 vs 左膠

班女權carry唔起件衫就插鳩人物化女性

內鬥 女權有d ok 好似商場女廁增加格數 我唔反對 人著乜鳩都管 你係我老母呀

同連登仔差唔多

同自己伴侶做愛原來就係被男朋友當狗咁屌，睇住啲人一路對女人有sex frustration，一路貶低性，都真係幾矛盾

如果冇記錯. j law都係女權支持者

女權閪真係好on9

女權終有一日會發展成女人之間既内鬥

係呀你冇講錯, 你當你女朋友係狗咁屌啦, 因為男朋友都係隻狗, 狗屌狗冇問題

睇依個post學到好多野

支持得女權都on9啦
結果咪又係狗咬狗骨 仲以為正常女人一個

工作能力上, 普遍都係男>女
唔係話女= 垃圾
不過女仔做野好多時太著重細節, 磨黎磨去做d 根本唔影響大圍既野
所以點解好多CEO, CFO 都係男人, 因為比較著重大圍

當然, 亦有女人係比較all rounded, 但絕對唔係多數

各有各好 男人諗picutre, 女人execute 同review 細節, 咁就perfect

其實女權有好多派別
有啲派別認為只要係有自由意志，
係可以透過自我物化去達致身體自主，獲得自己想要嘅生活。
但問題係有自由意志就得，咁做妓女、援交同ptgf得唔得呢？

另外有啲派別就覺得點樣係證明係自由意志，而唔係受所謂父權影響。
但點解女人著得feminine/性感，就一定係受父權社會影響？

個界線係點定，到而家都係爭論。其實到底女權嘅爭取女性權益，係想性別平權，定係Girls on top？同埋女性係受到剝削嘅位置，係一個武斷，定係一個可以驗證嘅假設？

同埋既然父權社會一個咁大嘅框架，對男性都會有影響，點解男性就一定會係得益者？男性被認為係一家之主，係米飯班主，養家往往負好大部分責任，但有好多男性未必想過呢種生活架喎

點解男政客多就要gender equality？而地盤，IT，engine呢d工男人比較多就唔洗gender equality？
咁護士方面又係女性比較多，又要唔要gender equality 加返d男人？
跟本上就係能力唔同，大家各有長處，咁點解又要強逼係某d職位上增加女性比例？

咁你講乜野 glass ceiling 姐
講左香港十個男人九個 manager 都係女人
女性已經主導緊香港個社會, 比起歐美好
你又唔答我若果決定同工不同酬果係女人
咁係咪個女人歧視同性别？

真女性自主vs男權社會產物爭取呢樣果樣

Politics composition directly影響 political representation架

宜家冇話係一定要positive discrimination唔理能力係咪都揀女
而係社會上真係有性別歧視嘅case
除咗性別，種族都係

如果係因為性別歧視 就算係女上司點解唔告得？
歷史上有大把例子係自己人歧視返自己人

女權就進化成女人之間批鬥

終於有正常人
好認同你！

女權都有激進同非激進

極端可以係指控男人係原罪 要推翻整個社會既現有制度 例如提倡刪除男女性別一欄
但非激進只係想平等平權 延伸到去解釋社會不公
好唔同

咁咪係囉
告得架嘛
到樓上條友話叫你告
你又話法律保障唔到
你想點樣先
我都同意你有 m 假呀
你地生仔最好請夠半年呀

但你 post 出黎大部份都歐美野
你要爭取你去歐美發聲啦果邊可能好撚嚴重呀可能
我係香港見到既係 case by case
講完

諗起有位巴打想爭取升中學男女要分開隊，原因係女仔語文能力叻啲導致不公平競爭 上面班人又點睇？

不嬲好鐘意JL

Xmen 果時

呢個我明，但而班女權比到我既感覺就係要盲目咁增加女性比例，而唔係慢慢咁去視乎能力而去增加比例
而呢d性別歧視係而家既社會上點都會有d架啦，無論係對男/女都會有，呢d唯有靠教育慢慢去改變，而唔係不斷強求去增加比例
利申：我支持各個性別都要有平等機遇，但係都係要以能力為先

一定告得入係另一樣嘢 搵證據 訟費安排 新聞大把都有提
上面人地大把hk link你唔睇？有大把loophole你唔睇？
工作上平權會害到男人？
宜家有話平權就係要m假？

女權內戰？

啱呀，態度正確

女權閪全部唔係肥婆就係豬閪
無人溝着唔起靚衫就喺度鳩叫

中意著咩咪著咩做咩要干涉人姐

咁幾時去印尼或者其他第三世界去平權？

平權無問題 問題係你班女權撚講既野唔單止係平權 而係要特權

學柴田講

關我撚事

女性有利益就唔出聲
一蝕底就出黎借女權之名去攻擊男性

之前F1賽車女郎咪又係咁

好現實咁講

靚女享有既利益多好多 特別係香港

待遇重好過大部分男性

班女權撚咪唔抵得要爭取返人地既特別待遇

其實靚仔靚女都係
出世唔樣衰已經贏一半
再有錢就贏埋剩低個半
唔抵得咪刷首抽/整容囉

其實無證據就係社交網絡me too，都唔理有無男性係被屈，班女權話佢地就係咁樣去反男性霸權，情形就好似共產黨鬥地主咁，都唔係為咗性別平等

唔好以為問點解係feminism而唔係equalism係個好嘅argument 佢叫女權係有原因
不過連登集中哂最仇女父權嘅neckbeard講嚟都嘥氣

自己拉高唔到水平，咪拉低你個水平

versace on the floor

炒一半空姐，換哂做男人

紅雀 套戲佢會唔會裸露呢

女權已經到咗神憎鬼厭嘅地步

從來只有女權撚出聲屌職場上 男性待遇好
但又唔諗下好多職位大部份只請女性

clearly is at odds with modern day societal norms
咁都唔關女權事
女權係比果班人玩到柒晒姐 基本上所謂平權只需要機會平等 班人攞住受害者既姿態係同上綱上線 咪顯得自己重似loser

咁叫女權迫formula 1取消grid girls咩？

而家係佢自己商業決定
佢覺得換做grid kids比較family friendly喎

點解咁講？3rd wave唔係講queer theory?
比second wave再推多一個層次
性別唔一定係男/女

Ps: 唔係好熟 純討論

自己咪又係成日亂講野

條女好似商天鵝

幾時要求所有比賽都要取消分男女性別比賽
我一定支持

好似會

當一個地方有所謂女權組織出黎話爭取咩爭取物，呢個地方就根本不需要女權，
你地幾時去阿拉伯印度呢啲國家爭取女權？

既然同工不同酬
點解 underpay 條友唔走去同老細講?

最撚憎D 女權撚，男女廁數目一樣就生理需要
升中男女變同一條隊又唔見你話生理需要分翻隊排?

有事就唔係女權逼

同D 港女一樣，我都無叫佢買，係佢主動買比我咋嗎

大把人support 咁叫有事？
你自己有不滿你唔向f1同broadcaster嘈，走去鬧係女權搞事？
f1自己商業決定想轉grid kids 令到更加family friendly多啲人睇賺多啲錢，明唔明呀

唔係因為女仔叻 D ，係生理上女仔早熟，即係同你奧運分男女比賽一樣

佢扮睇唔到

唔夠講就整句
“連女人都恰 ”

JL 如果因為女權壓力唔著件性感衫，咁係唔係JL 自己商業決定想賺埋女權錢呀?

唔通你想F1 出黎話係女權搞到我地唔用賽車女朗???

擺明受緊壓都唔關事，咁中共都無比壓力香港政府，係選舉主任自己DQ 哂 D 候選人咋嗎

ON9 女權撚都係ON 9 既

利申: 我知 JL 都係女權撚，不過唔代表女權唔撚ON 9

你搵到證據幾時係feminist protest完逼到佢做先啦

冇證冇據駁唔贏淨係識話人on9

咁依家女權撚係咪逼JL唔好著得性感呀?

有female athletes爭取唔分gender division你唔講？

人地F1班女屌鳩班女權撚阻佢搵食呀

比人屌就話人商業決定 唔關女權撚事

光速割蓆

有講等於有做
逼JW唔好著得性感等於無比壓力

真係一時唔偷雞就做左保長

樓樓上條on9仔
依家港女結婚話要做主婦都俾d連登仔屌到一棟都冇，覺得做主婦好輕鬆係嘆世界 如果真係交換做我諗班男人應該會搞到間屋垃圾場咁 不知幾多女人想出去做嘢
何況依家有幾可女人真係全職主婦 男女都返工架啦 on9 不過家務係咪一人一半就唔知喇 我屋企就係我老母放工都係老母自己做家務 我老豆就死廢老黎既

有無証據先

你有冇睇上面呀

係啲人以為JL被逼咁凍咁著去photoshoot呀

大把advocate gender equality/feminism嘅人不嬲支持著乜都得

你同話black panther party殺人所以唔可以advocate racial equality有乜分別？

f1駁唔到就扭返去jennifer lawrence

兩性平權意識抬頭 F1賽事將以孩童代替舉牌女郎

女權無比壓力？收皮啦

本末倒置

自己搵啲primary sources睇啦

比人屌就話以為被逼
比人屌就話F1想 family friendly

總之你屌人就只係一時誤會，人地就商業決定

賽車女郎憤怒！「請女權主義者別再鬧了」

係既 商業決定姐 邊到關女權撚事姐

而家係班F1女屈女權搞到人地無咗份工啦

總之無比壓力，只係女權講兩句，人地又唔知點解炒哂 D 賽車女朗，一定唔關事

JW 屌女權撚我著咩衫關你撚事 >>> 一時誤會
賽車女朗屌女權搞到我無左份工 >>> 怨有頭債有主，你搵 F1 啦

你咁即係話一班黑人憎白人= 所有黑人憎白人啦

logical fallacy

你自己睇上面啦
連feminism乜歷史 advocate乜 有乜wave乜stream都唔知

d口吻幾撚似政府d語言藝術

唔好spin la
事實證明你地呢班女權撚搞亂緊正常人既生活
人地F1班女無工開都係你地造成
你否認既姐係話班女屈你地姐

同埋幾時去印度同第三世界平權？ 呢個我支持呀

developing countries平權係mutually exclusive?

Saudi Arabia開始畀女人揸車你唔講？
新聞唔睇淨係識斷章取義

又避

第三世界同印度班女性被歧視 就唔關你地事

F1班女被炒無工開 又唔關你事

邊到有so就關你地事啦係咪？

男人冬天著得少唔見妳地嘈？
而家係妳地自己標籤女性呀！

如果要爭論，都要知道爭論緊啲咩先得，你地講緊都唔係同一樣野

有冇佢啲外洩裸照J圖重溫下

淨係比講女性待遇好咗

唔比講女性被女權撚搞到好慘既野

見到你成日派D TERM 出黎我真係笑而不語
依家唔係黑人憎白人= 所有黑人憎白人啦

係黑人唔著衫show 肌肉影相，所以黑人平權屌尻做乜要黑人 show 肌肉

係黑人見到成個NBA 90% 黑人打波所以屌尻NBA 做乜淨係用黑人，物化緊黑人，所以要炒哂 D 籃球員搵班小朋友出黎打波

連比喻都不倫

條友又要回應 又要spin

講咗咁耐都唔認 女權撚害到人地生計都無埋

link都post埋比佢喇 都要拉去講其他野 唔關自己事咁

人地沙地比女人渣車就女權爭取
炒撚哂 D 賽車女朗就F1 商業決定
點解唔可以係沙地自己決定比女人渣車呢，關你女權撚事?

好簡單

輸打贏要

明明女權搞到人地無左份工，就話唔關女權事，係人地商業決定，總之有功就女權萬歲，出左事就係男人老闆商業決定

商業社會就最現實既
俾著你係老細
你明知有個女既工作能力同男既一樣
你會選擇俾貴啲人工請個男既返黎？

如果真係好似佢地咁講 同樣工作能力既女性人工低啲 一早就冇公司會請男人

F1唔用賽車女郎=人地商業決定 女權西冇逼佢地 除非你地揾到證據證明有逼
jl着得少=一定係你班仆街男人逼佢着到咁 我唔需要證據 柒左就一場誤會

女權西

其實予期幫班Radical defend，既然女權咁多stream，不如就講吓自己對賽車女郎嘅睇法。

其實係呢個post可以見到啲人buy身體自主個邊多啲，只係仲未接受到用呢樣去defend做性工作者。

利申：我都接受唔到

根本各有各好，而且可以比女性上庭打官司告尻老闆已經係平權既表現

商業社會兩個男人同一職位都未必同人工，唔同老闆歧視其中一個尻細咩
女權撚係爭取緊做就36 唔做就36
根本就唔係真心平權

一群人代表晒成個feminist movement?
連登仔代表晒所有男人？

佢地廢就要同工同酬
最好踢港超同踢英超收一樣錢
做tvb同做hollywood袋一樣人工

同女權講道理講到世界末日都停唔到

至少你咁覺得

女性自主係唔想女性用身體搵錢-簡單講做雞
但D 女權撚用裸照搵錢，自己友就身體自主，對家既咪雞同公廁

淨係沙地一個國家比女人渣車又代表晒成個feminist movement?

總之千錯萬錯都唔係 feminist movement 錯

不嬲好多feminist都唔滿意班radical feminists/"feminazis"

將所有嘢放一齊嘅話同equate 晒socialist communist marxist有乜分別

嚴人寬己先係仆街問題

光速割蓆，總之做錯野就唔係 feminist

你回應下先啦
人地指名話女權撚搞到佢地無咗個飯碗呀

係人地屈你地女權定點？

即係你覺得一群男人代表晒所有男人啦
一班連登仔鬧女人臭雞等於所有連登仔歧視女人啦

所以先話「總之做錯野就唔係 feminist 」，出左事個班都係極端女權

解放黑奴夠可以話飯碗不保啦
你係要咁封建咪繼續

自打嘴巴既極致

其實我覺得個重點唔係男女能力高低，而係唔想咁多定型 其實唔明點解要用公司高層嘅男女比例去睇，男女比例多少有好多因素影響，唔可以單憑咁樣就話唔公平架。

又 spin

你覺得 F1 商業決定炒哂賽車女郎，其實即係同意女權爭取無賽車女郎唔極端(你無話過支持無賽車女郎個班係極端。但人地被炒個班女性話女權搞到佢地比人炒，咁人地係咪屌尻緊所有女權搞到佢地無左份工呀

你地不如讀下logic讀下歷史

有乜事就鬧成個movement
有乜進步又唔係成個movement貢獻
講出嚟都笑

又避
令我諗起呢條片

黑奴=不合理工資
人地賽車女郎份人工好唔合理咩?

覆咗啦唔睇

黑奴唔想做黑奴
賽車女郎想做賽車女郎

唔該你用類比都準確d

解放黑奴 係黑奴本身就係受到𣎴人道 不合理既待遇

F1班女本身係無呢個不人道不合理既待遇 佢地重要係報導講係興趣同自豪
我就無聽過做黑奴既話自己興趣同自豪

係你地女權撚眼中先出現問題咋

好事 feminist movement
唔好事一個ON9 唔等於所有人ON9 LAW~，總之 99% 人有問題都唔係代表呢個主義有問題，之後就話你班連登仔炒車啦，JL 都係女權撚

完美示範點解我覺得女權主義者ON 9

宜家係你以為救緊個班人
話緊你多事

黑奴同f1女郎點比
一班真係做slave
一班當工返 有d仲好enjoy份工
同埋唔想做可以quit

笑死我咩，你自己都話左你自己有事就一定唔關你事，有進步就一定你既功勞

沙地女人有得渣車就係女權撚成功爭取

F1班女開哂口屌女權搞到佢地失業就係商業決定

唔好輸打贏要啦

Hjarta 你幫人hj2q算啦

一見到j law啲圖就會諗起一線鮑

而家以事論事

你要講女權撚帶來女性待遇改善或者更好
同
因為女權撚令現有女性受害

兩者可以一齊討論

唔係因爲反對者唔讚女權做既好野 而 唔可以反對女權所帶來既負面影響

根本而家好多衝出黎嘅女權撚都係比女權風氣沖昏左頭腦嘅人
仲用初頭女權諗法又理性嘅唔多
咁好難唔做臭個名

女權閪就女權閪啦屌
成班都唔知自己做緊咩
背後原因又唔知 又冇基本原則
成日見班女人咬返啲女人
唔好話咩激唔激進派系
就咁講emma 鬧 Beyonce就知啦
成班人用女權包裝嚟攞著數
嚴人寛己 重大條道理

以事論事咪就係所有嘢都係multidimensional上面已經講過feminazi white feminists係喺movement入面被批評同反對 呢樣我一直第二頁已經講緊

只係f1根本就判斷唔到係純粹商業考慮定係因為feminism

我搵事件嚟討論好過你地無啦啦人身攻擊我傻閪又HJ2Q? 你地討論前有冇尊重過人？

女權內鬥

女權閪點反擊？

人地賽車女郎睇住真兇係邊個都話判斷唔到
總之女權萬歲

咪有錯就極端女權錯，可以點呀，你係咪蝦女人呀

咁姐係F1班女屈你地女權撚啦

包實哂又屌，著得少又屌

其實女權係要爭取的,男的片酬係高過女,係唔公平...但真係過火得濟.控制慾太變態.

Btw唔係話支持身體自主咩
點解樓上又用黑奴同f1女郎比話人封建

呢個其實係有少少gender gap問題
不過始終我覺得供求都有影響
如果演員叫座力好嘅話唔理男女都會多人搵你拍戲

我覺得而家外國班所謂女權撚分分鐘又係俄羅斯向背後搞局，目的係利用西方既言論自由達到分化目的。

片酬？

上次個post都講過

片酬係睇你名聲睇你賣座力

av2 入面Black Widow 個人工第二高 重高過隊長雷神hulk

阿迷十個有九個都好高質
淨返一隻係連登到吠

補充 係高過 隊長雷神hulk 三個加埋

知唔知有黑人support apartheid?

知唔知係因為有一群女明星發聲話hollywood pay gap, 包括jennifer lawrence?

班臭西已經搞尻完formula one 啦，仲想出位

單新聞講咗兩樣嘢，一樣係男女同工不同酬，一樣係in general gender pay gap exists, 首先我唔係要否定呢兩樣嘢，反而我好肯定呢兩嘢存在。但個問題係導致呢兩樣嘢嘅原因係咩，同埋可以對個問題做啲咩。

關於gender pay gap喺5:15-14:50

如果你冇時間睇我會講佢嘅重點出嚟，不過我強烈建議你睇Jordan Peterson嘅原句。佢話gender pay gap exists in general, 有好多個原因導致gender pay gap, 但sex唔係direct factor

真正其中一個原因係women are generally more agreeable than men, 導致有同工不同酬，所以有拉闊gender pay gap.

例如一個老闆對一男一女嘅員決定俾咩人工佢哋，佢哋同職位、同能力，多數最後男嘅月薪會多過女，唔係因為個老闆覺得女嘅值得更少人工，而係women are more agreeable than men, so women have less bargaining power than men, 佢哋因為唔夠disagreeable而未能喺討價還價嘅時候為自己爭取更好嘅人工。

所以上面telegraph單新聞，第一個措施係好嘅，啫係喺公司增加pay gap嘅透明度，個效果係女人更多機會用bargaining令自己比較起男人做到同工同酬。

至於有人話要政府要求僱主去close the gap, 咁樣係絕對唔建議。因為喺同職男人間，都會因為佢哋有不同能力，而有不同酬，咁樣僱主被迫close the gap就可能俾人不相稱嘅人工。

tl;dr 非extreme feminist都未必睇得清性別不平等現象嘅背後原因，而提出唔到合適嘅解決辦法。同埋請睇條片嘅5:15-14:50

成日問人知唔知，女權撚搞人地無左份工，即係黑人話NBA 歧視點解咁多黑人打波呀，你又知唔知呀

我里昂迷

[img][/img]

紅色 呢個真，身邊D 女大學同學出黎做野，明明份工都閪，總係覺得無乜問題

橙色 呢個女權睇唔到架，我隔離位人工都未必一樣啦

佢地唔係鐘意 free the nipples 架咩 做咩著咁保守 唔free？

佢就算係果派人
但果派人做錯野就要屌架啦
無抵觸架喎
唔通好似連登仔咁乜都盲撐盲反咩

佢咁答好撚型
完全唔淆班戇鳩死八婆

關於橙色個個
假如有兩個員工
一個肯24小時隨傳隨到 + ot
vs
搭正6點就打卡收工 + 死都唔ot

正常點都係第一個會高d 人工

唔會係好似上面條友咁簡單因為一句性別定型就可以概括

女權主義者個朵本身就臭曬，無可否認。
你睇下jordan peterson同個女權記者Cathy Newman個訪問就知，對話內容佔左九成都係個記者不斷扭曲對方言詞，刺稻草人。

大佬啊，依加唔係私人對話，係電視台採訪啊，播比公眾睇架，一個影響力咁大的場合，你女權主義者都表現到咁低質，叫人點信你？

最好笑係段片放左出黎之後，個記者比網友係twitter鬧佢on9,傻閪,整Ｄmeme圖笑尻佢，Channel4居然聲稱Cathy被威脅，要出動保安警衛。完美包裝成受害者、被壓迫的形象。

女權之所以咁閪，與左膠大愛媒體脱不了關係。

話物化女性多數係女性

上面有巴打提過
Feminists 唔係追求男同女既權利一樣
追求一樣可以係
1. 女權上升至男權水平
2. 男權下降至女權水平
而係單純追求女性既地位提升
好簡單 好多地方都係 女廁係大過 / 多過男廁
呢個已經係Feminist既表現

班女權 你地幾時去砵蘭街叫d女唔好做呀

唔通似樓上個絲打咁咩，柒就唔關女權事，地球另一邊比女人渣車就女權成功爭取。反對 on9 女權就支持黑奴

我唔係幾明你擺呢篇文係想指出啲咩，可唔可以解釋下？

根據你之後嘅comment, 好似係講Jordan Peterson意見係biased嘅學者(?), 如果係嘅可唔可以講下佢向邊邊biased？

女權口講就平權，最好就女人人工同男人一樣，但唔該幫佢地換埋水

而家咁屌緊你班女權撚淨係見到 片酬男高女低既片
而無視女高男低既片黎講

女權自己製造既paradox

成日都見D中學女同學(特別肥同醜果D)對其他女同學衣著說三道四,條裙短少少又話人發姣、唔著冷衫又話人發姣

不如你搵evidence去prove女權同f1決定啦 我純粹好奇點解重未有人raise到任個證據

講返jlaw單嘢

好多話佢發姣暴露嘅，有啲的確係feminazi (whom a lot of feminists disagree with)。有啲係唔認同自己係feminist嘅男女，正如連登成日有人鬧啲女係雞都唔係feminist，完全同feminism無關

而好多feminist有兩個取態
一係佢著乜咪乜 個人選擇唔係迫咪ok
一係疑惑點解明明凍到得幾度，個個隔離男人又大褸又頸巾，但係jlaw著咁少係咪片商迫佢咁著？而jlaw澄清佢係自願之後都冇乜再質疑佢個人自由

如果冇睇完primary source就以偏概全，咁樣重有乜basis去討論？

受害人都話埋邊個錯都懶商業決定，受害人夠 primary 未呀？

JL 同賽車女郎做受害人出聲屌都唔夠 primary

搞出大頭佛個陣就唔關女權事
沙特王子帶頭廢除女性唔比揸車就係女權爭取

一路都係有著數就女權行先，無著數就男女平等

得feminist 講既先算數

連受害人都出聲屌，女權 metoo 撚唔係好鐘意企受害人個邊既咩，依家就話受害者唔 primary ，要問施暴者先有 basis?

Jlaw: This is sexist, this is ridiculous, this is not feminism

佢意思咪就係feminism係女性決定自己著乜囉 你有冇睇清楚佢講乜？

其實女權人士知唔知自己爭取緊嘅所謂平等係咩嘢

舉個例
男廁 女廁 數量一樣
女廁一定會係比男廁排長龍
男女身體結構有別
兩性之間只係有雙方諒解妥協
冇絕對平等依樣嘢

啱啱都有巴打分享咗段影片出嚟
有啲位都講咗依樣嘢
職場上唔係男女不同酬問題
係男女能力不同 而直接影響薪酬高低

其實所謂爭取平等
並唔係為自己爭取更多利益
而係希望兩性有同一個起步點
相對平等
我諗男性(當然包括自己)都樂意係某方面遷就女性
例如:
女廁可以係比例上多過男廁
盡量將大家等待去廁所嘅時間達致相約

講埋人權方面
男女都係人 當然都享有人權
而且投票 讀書等權利 男女都應該有
令大家都可以係同一起步點上
可以對社會發展有發言權
可以同樣係職場上公平較量
而家職場都出現好多女上司
甚至係政界上面出現女總統

講開又講
係某啲方面真係做唔到兩性平衡
就好似有啲根性別喜好有關嘅職業
好似賽車女郎為例
賽車比賽 男女都可以睇同支持甚至參加
但男性支持者(未計gay)都遠比女性多(未計less)
舉辦團體當然為咗取悅多數人而選擇聘請賽車女郎
當然你可以應徵做賽車男郎 但冇人睇吸引唔到人
公司自然唔會請你
市場主導底下 你唔能夠用兩性平等嚟指控對方
好似之前個女權組織指控班賽車女郎問題
班女郎唔介意自己工作 佢哋又唔係被迫
成件根本冇問題
其實最應該係男權組織出嚟講點解唔請男性去做就真

講真男性已經好多時已經遷就咗女性
運動會會分男女性 係因為男女體格有別
但希望女性都可以參與及享受運動

反而讀書方面 女性比例上較男性早熟
而且對文字理解方面較叻
因此考試成績多數較同年男性好
但讀書制度並冇分男女制

jlaw講乜呀

新女神

話咩 j law 出聲無人質疑，人地直接屌尻緊你班女權 on9 ，講到女權撚無錯咁

jennifer lawrence 屌hollywood 有pay gap
咁佢係幽靈乘客收多chris pratts 800萬美金又算唔算同工不同酬

人地受害人 primary source 屌緊你女權份子 on 9 ，係女性自己鐘意著乜就著乜，關你撚事呀

你講到 J Law 講到多謝支持咁

一開始已經講咗好多feminists唔認同white feminists / feminazis做嘅嘢

正如好多republicans撐conservative但唔撐alt-right/ KKK

人地屌緊你乜都未知，係度講 primary source

又 loop 有功就拎，有人柒就第二派

jlaw自己咪女權緊囉

我有話過唔屌得feminazis/extreme/radical feminists?

真係痴撚線
唔告點平權呀
你話有 glass ceiling 我叫你告
你又話告要訟費
真係不撚敗
你話比我知點為知平權喇
點先為之平喇

以上大部分同意，但關於紅字，唔主要係能力問題，而係性格影響

平時又唔見你地話有問題
一出事 / 惹民憤就即刻割席

報警會有二次傷害架屌你

唔係話唔告呀 而係你睇下啲link講有乜legal loopholes搞到有歧視都可以告唔入

咪當人唔知 j law 係女權份子啦，依家女權屌女權，被屌個個又唔係女權啦

不嬲都有屌好耐
睇下feminism and intersectionality

一定告得入又可以點樣搞到告唔入

我冇話唔係女權光譜入面喎

即係as analogy
Martin Luther King嗰班都屌black panther party
一個ideology入面一定有唔同分支

女權閪啲主張全部無邏輯自相矛盾

不嬲有屌
咁鍾意事後孔明唔差在吹大d 啦

上面hk01一大咋報導
法例係man made可以有不足

不嬲
係不嬲就唔會咁乞人憎啦

其實我平心靜氣同你討論你都只係咁嘅態度
咁大個google你又唔用
畀keywords你又唔睇
冇討論餘地
Agree to disagree

因為人地有好多分支
永遠只係最極端個一班搞大頭佛出黎

有事就分支錯，有功就全部女權成功爭取沙地渣車

it will come back and bite you. hahaha

問你點不嬲就 google key words
賽車女郎 j law 屌尻女權就要人 primary source

我朝早夠認真覆現實office 工係點count 數啦
一條友workrate 高個老細仲點會underpay
你咪一樣9 spin 話間間公司唔同唔可作準

知唔知現實中港資老細先係最仆街個班
一百幾十都計到盡

女權份子就係將所有野用男女分類，然後抽中間一個 item 出黎話你歧視女性

跟本有料既無論男女都可以上位
當年有陳方安生以女人做到第一位華人布政司
而家亦有林鄭做到特首

李+x 因為痾屎食飯 + 其他 而發達 =/= 普通人跟住痾屎食飯都會發達
因為重點係其他 度 (eg.天時 / 地利/ 人脈etc)

係打工仔層面 收入比同grade 高既原因可以有肯24小時on call / ot 無怨言
絕對唔係上面幾條友所講單純因為性別定型而少人工過男人

咁鍾意講j law 點解唔覆下呢個cm
同樣係主演 jlaw 收貴chris pratts 800萬美金係咪同工不同酬 / 性別歧視

唔係紅啲既人酬金會高啲

訓醒個覺多左幾十頁
女權鬥士真係笑料黎
用自己做實例話比人聽佢地有幾虛偽反智愚蠢偽善

Feminism唔係講唔跟能力出人工呀

而係hollywood自己有pervasive同systemic misogyny同inequality

jlaw點解攞到多咁多係因為有好多人advocate to increase pay transparency in order to enhance gender equality
而jlaw嘅人工係爭取嘅成果

宜家唔係講緊男人多錢一定係歧視女人 女人多錢一定係歧視男人

上面講同工不同酬係真係職場上有case係僱主比較容易令同樣能力嘅女性薪水低過男性 而性別歧視法例等係其中一個途徑去解決呢個問題 但唔代表法例現時係完美

肯24on call係會高人工，但咁樣解釋唔到gender pay gap，因為要證明埋男人通常更願意開ot，先代表呢個係其中一個造成gender pay gap嘅原因

至於gender pay gap嘅原因有好多個，其中一個係women are more agreeable than men in general

而性別定型對gender pay gap嘅影響唔大

唔好轉頭又話唔睇

好簡單
既然有同工不同酬
點解唔
1. 同老細講 要求同一待遇
2. 轉工 搵一個肯付出合理待遇o既老細

如果呢兩樣都做唔到
證明本身唔夠 bargaining power

僱傭關係本身係你情我願o既交易
正如賣樓一樣
你急住等錢使果陣
同一層樓都要賣平D
而唔係屌政府 要求立法唔比買家歧視我等錢使壓我價

篇文邊度有指出hollywood有咩現象說明hollywood有misogyny？ 有冇其他文章同資料俾我哋參考下？

guardian係左派報紙，近年愈嚟愈biased

女性自由選擇衣著又唔啱

姐係女演員片酬高d 就係佢爭取既結果
男演員片酬高d 就係性別歧視

雙重標準得你咁過份

女權主義者比連登仔更覺得所有女人都係雞

"a lot of women have lost their jobs because feminists think they know best."

啱牙

笑死
一開始都已經話左呢班人
有功就領 有鑊就卸
真係可悲

呢句真
自己係女人
所以就利用性別上優勢(大家都係女人所以要同聲同氣)
夾硬要所有女人跟住自己嗰套去做
一唔跟就大鑊
會畀人話係屈服於男權嘅雞
痴撚線

與其用女權呢個字
用平權會好好多囉
下下都話父權乜父權乜
我身為男人覺得對父親呢個角色有侮辱成份

其實演員片酬好簡單
有叫座力就可以同電影公司bargain

男演員普遍高d 係因為男女觀眾通殺
例如女仔會入場睇美國隊長show 肌肉 / rdj

但有幾多女仔會因為Scarlett johansson 而去睇攻殻機動隊

根本女權份子無爭取過平權

掉返轉好似拍AV咁
男演員人工低過啲女演員咁多
係因為冇人有興趣睇嘛
經濟上嘅需求問題
根本冇Gender Pay Gap呢回事

只要雙方agree, 之間contract就完全冇問題, 係平等
你咁講其實冇野係不平等架
你講嘅係free trade咁上下嘅野
但事實上呢個世界有樣野叫fair trade架

總知 女性片酬低過其他男性就係父權 就係歧視女性
但當女性片酬高過其他男性就係自己爭取 自己有能力賺咁多

站於不敗之地

仲要記得唔好提女性較高收入工種
例如 model
或者要轉移視線
話呢啲女人人工高嘅工種
女人可以搵錢時間短過男人就 sure win
總之男人就係原罪

講起model
Gisele 全盛期搵超過30m 美金一年
全球最高人工既男model Sean o pry 一年得1.5 m美金
足足少成20倍

點解上面幾位女權人士又唔屌下呢d 同工不同酬

回豬要女人包晒全身，婦團反對
女藝人著得性感，婦團又反對
其實最好全球女性響應free nipples運動，不單婦團支持，相信男人都唔會反對

因為到時佢哋就會 spin
話女人因為個樣老咗無咁易有 job
搵錢嘅時間短過男性
所以又父權㗎喇

再串多兩句就話你係溝唔到女 misogyny

黑哂啦

所以話好多野都係供求問題
下下都拉男女平權黎講無意思
男女天生有唔同
無可能咩都百份百一樣

而家就係爭取嘅成果
jlaw本身紅叫座力好唔關事?
點解男高過女要嘈
呢個就係合埋情況

唔通要補貼一d冇競爭力o既人
令佢同其他人一樣收入先叫平等？

追求 equality of outcome 不如行共產主義啦

爭取埋做鴨都要有一樓一

hjarta唔駛訓架？
全天候回post，有無咁執著

咁都要拎人地個名做引用
你冇自己諗法咩
呢度係forum, 唔洗咁著重個source of thought, 表達自己咪算

咪同共匪一樣囉
自己陣營有事就個別事件
對手有事就一定全部都係咁

呢種主義的論述基礎變得自相矛盾，亂搬龍門，對自己有利就身體自主，對自己冇利就物女性，目的的取得話語權。
好似中共，對自己有利就講政治，對自己有害的就講法律。

#metoo

條友十足十柴田條8婆
扮一堆英文etms 出黎扮有pt
被人秒晒就潛水

仲要個個comments都一大段，果份執著真係世界級

pish

覆又話我唔瞓
唔覆話我潛水
mon post又錯
唔mon post又錯

關心下你啫
ok，世界大戰繼續

真係唔知係你地執著定我執著
叫你地搵證據證明f1同女權關係又搵唔到
喺度鬧我傻閪 又hj2q

你有冇睇下上面有幾多我係搵證據同stat去討論？好地地討論有幾多係人身攻擊我？
唔滿意咪駁個論點
又係你地話唔好ad hominem

唔好咁敏感啦，我係黎關心你安慰你架
過黎俾叔叔抱抱

女權撚走火入魔到呢

絲打點睇Jordan Peterson

上面已經我同巴絲都答過
不嬲好多scholars有既定立場 大家各執一詞唔會有結果

已講過唔係邊個高人工就一定係歧視另一性別
而係好多公司自己都真係出到internal review係有pay gap問題 eg bbc有啲已經被人告同position同能力係人工唔同eg google
亦有discrimination cases係贏過

宜家唔係話次次都關歧視
而係inequality好多時係其中一個factor
提升pay transparency都係equality一種

btw你地又屌我覆又要我覆，即係點

Jordan Peterson有咩既定立場

point 喎
認真用現實角度諗如果真係有同工不同酬既話點解唔清一色請晒女人就spin 現實唔係econ theory 完全應用到
屌 假設兩個人工作能力完全一樣
一個開10k 另一個開9k
唔洗讀econ 都知請邊個啦

然後個top up 仔又扮到成個職場達人咁9up 因為有性別歧視既老細寧願出多一千幾百請男人
結果一問知唔知一般office 要打time sheet 做紀錄就死撐唔係全部公司都要整time sheet

明明不斷人身攻擊人做毒撚就係佢
然後好意思企道德高地屌返人轉頭

人地google 緊呀
你呢隻父權狗咁樣啄住人地有咩居心

有架

佢自己反好多minority protection/feminism
好多alt right都support佢
亦有好多人話佢sexist

所以咪話不如拎啲neutral嘅stat去理性分識

講咗幾多次有好多irrational employers害群之馬
如果唔係點會有咁多case打得入

狗咬狗

剩係睇你 #464 個cm 都大開眼界啦
jennifer lawrence 片酬多chris pratts 就係佢自己爭取
其他戲既男主角片酬高過女主角就係pay gap

雙重標準咁過份仲夠膽死撐自己係平權

你連佢點樣由冇pay transparency去到有而爭取到higher pay都唔睇

宜家究竟係邊個冇證據喺度執著又打咁大篇嘢

咁又點呢?
佢咪爭取緊佢自己認同嘅女權

柴田
真係一模一樣
佢上水未

女人講嘢 = 駁嘴，咁認真做乜
女人唔答= 一定係淆底潛水

上面追擊我十幾頁又人身攻擊我嗰幾個又唔見有人問佢地咁執著認真做乜？

你地要繼續sexist/misogynist 自己玩飽佢

揾咗post埋link,係你扮睇唔到咋

你地唔係？

屎路比
間條
hehe大師

唔係全天侯mon？

喂你咁講都有問題喎
係咪質疑下女權movement都要比人叫sexist

矛盾大對決
呢兩招真係冇得輸

唔關事
係你同柴田好似姐

你有搵到係feminist逼佢？

人地metoo就屌人無證據victim blaming
呢啲就信"victim"十足

btw你咁執著做咩呀全天侯mon post

靚係原罪

你鬧人死毒撚 = 理性討論
串你講野似柴田 = 人身攻擊

no offence 問句 你係咪有被害妄想症

幾多上面鬧我臭雞 傻閪 叫我去hj2q？

我有冇鬧你臭鳩去做鴨啦？

你唔去HJ2Q呀臭鴨？

豬隊友

女權西最中意扮弱者

即係肯定証明你一條link都無click過入去睇

"a lot of women have lost their jobs because feminists think they know best."

btw 我應該唔及你咁得閒，我對上個reply都應該係兩個鐘前
入嚟望多眼 係想知道你睇完條link有乜論點唶
一如以往 ， 你選擇性失明

師兄你被逼害妄想？

你對佢有好多誤解, 你有冇真係睇佢講嘅嘢，例如佢同Cathy嘅interview, 比起揾其他網站，你會唔會試下直接quote佢嘅說話嚟指出佢有咩問題？

佢反extreme feminist。而關於其他feminist, 佢冇反佢哋嘅主要思想，而係針對feminist做嘅方法作出質疑，例如個interview入面，佢冇一秒係話女性唔應該爭取自己嘅權益，甚至喺佢自己作為臨床心理學家嘅工作協助有需要嘅女性點樣bargain, 增加人工。佢質疑嘅係追求equal pay係唔健康嘅，應該係追求equal opportunity

alt right支持佢唔等如佢係alt right
好多人話佢sexist只係人身攻擊，基本上佢冇既定立場。真係點都要話佢有立場嘅就係佢相信人有自由

用你自己嘅耳去聽佢嘅說話，用你自己嘅腦去諗佢啱唔啱

上面條女頭10版帶頭鬧人死毒撚 , 文盲又乜又剩
而家又話自己比人人身攻擊

你都開post笑人毒撚啦
鬧人還鬧人嘅野啦
笑人肥婆矮撚都算係歧視
講句傻閪都咁介意
但以上質疑女權嘅討論完全唔sexist
唔好混淆

唔屈你sexist 點扮victim 呀

巴打你琴晚係咪太攰
自己碌返上去睇
我冇講過唔洗整log sheet
我都冇屌過人係毒撚，你被害妄想定咩
我係講緊唔係每樣野都會落log sheet
做左職責外嘅野真係會寫落log sheet
你老細promote 邊個都唔係剩係睇log sheet 啦

我自己反而介意嘅係而家個風氣好文字獄
例如上網質疑下黑人平權運動有d位over左
質疑下同志嘅法律本質
就一堆人衝出黎鬧racist fascist homophobic咁

賽車女郎屌女權想問下夠 primary 未

講得好

話撚左女人鐘意扮弱者
一出事就話因為佢係女人先會咁
得罪講句 以條撚樣既智力
男人都一樣比人屌啦
你講個d現象淨係針對女人咩
正傻閪

唔講都唔記得佢開po鬧人毒撚
真係女權笑料

Opinion = fact?
我四個幾鐘冇覆 你一個鐘冇覆 邊個叫得閒？

你真係萌塞到極點
scroll up , click the link and read the fuckin article you moron

依條女

睇頭四分鐘左右就足夠，請絲打你真係真係要睇下。佢反極右主義，亦反極左主義，佢追求嘅係truth。睇見一個咁嘅學者被discredit我只可以話好心痛

佢反極右反極左，所以你好容易可以揾到屌鳩佢嘅文章，但係請你自己睇片自己諗下佢係點嘅人

From your articles:

“Over the last year, we have looked at a number of areas which we felt needed updating so as to be more in tune with our vision for this great sport,” Sean Bratches, Formula 1’s managing director for commercial operations, said in a statement on the circuit’s website. “While the practice of employing grid girls has been a staple of Formula 1 Grands Prix for decades, we feel this custom does not resonate with our brand values and clearly is at odds with modern day societal norms. We don’t believe the practice is appropriate or relevant to Formula 1 and its fans, old and new, across the world.”

These changes are taking place because global businesses are making a considered choice about how women should be valued and portrayed in their sports in 2018.

Where the fuck does it say feminists forced the F1 to make such a business decision? Do you realise it could just be a commercial and business decision to switch to grid kids and make the event more family-friendly in order to boost profit?

On the one hand you blame the victim when you talk about the #metoo movement, and women aren't supposed to complain unless they can prove the charges. On the other hand you believe in the grid girls' accusations without any concrete proof. Where the fuck do you stand with your double standards?

If you don't even have basic logic perhaps you should get a brain check-up before you mutter bullshit

Go fuck yourself moron

As I said equal pay and equal opportunities aren't mutually exclusive

我有 primary source 就唔敢回應女權點搞到人無工開啦

j law事件演變成連登世界大戰

Go read the news article and show me the direct link between feminism and F1's decision

我鬧個人非禮我就一定證明真係佢有做？

我話公司一定因為歧視性別種族殘障裁咗我員就一定係因為公司聽左膠講？

回應又屌我mon post咁執著
唔應又話我潛水

Pick a stance

連登所有話題都會演變成罵戰

一開始平心靜氣討論係乜人選擇要鬧同人身攻擊？

Tell me who started the fight first

Who called others whores / prostitutes?

頭幾頁一直理性平心靜氣討論

邊個又話人moron蠢閪臭雞？

段片冇講有關pay gap嘅嘢，我亦都冇quote有關pay gap嘅嘢，究竟你有冇睇條片？ 只係想confirm下， no offense

定係你已經覺得Jordan Peterson嘅說話喺一定程度上係中立，所以駁返佢嘅睇法？係嘅話我會想同你討論落去

你話要 primary 拎 primary 出黎又話係假

上面其他人quote咗佢pay gap片話pay gap is irrelevant to sexism and the gender gap doesnt exist呀

While sexism isn't necessarily the sole reason for gender disparity, it doesn't mean it isn't a part of the equation at all.

The point is to get primary sources to prove the fucking causal effect

算吧啦，比人炒個個屌尻女權搞到佢無左份工都唔女權事

沙地比女人渣車就關女權事

If you can demonstrate the causation then you can use it

Plain and simple

講英文係唔係威啲同啱啲
大家快啲講英文
會顯得有學識啲

咁多gender equality issues你唔講淨係識一路講formula one

Darts係電視台broadcaster決定你又唔講

上邊邊個英文叫人read the fucking link fucking moron?

女權搞到女性無左份工就唔提得？

女權幾時收皮

女權惡到依家女權做錯野，你唔講其他女性受到不公平對待，你就無資格話女權錯

冇話唔提得

但你當佢係真理嘅時候唔該prove咗個link先, eg feminist protests/petitions to the F1?

我唔同你地loop喇
唔覆就話潛水淆底
覆你又話執著

Agree to disagree好唔好？

講咗幾多次可以屌呀

大把feminists屌white feminists啦

但你屌得有proof先係

我係針對你話有人話佢sexist又alt right又反feminist，我俾另一條片你睇，入面Jordan Peterson講自己應該俾人咁characterized

關於pay gap, he didn't say gender gap didn't exist, he said gender gap didn't exist because of gender

sexism is a vague word, 因為佢可以有好多種定義，請你解釋下先，或者俾sexism嘅例子出嚟睇下你嘅定義係咩

受害人出聲你都話無 proof
J law 出聲屌又話唔係屌
點解你班女權玩

大把
咁點解主流feminist 會係Rosie o Donnell 呢類既

其實你係咪柴田黎架
又係一樣中途就變全英文 +紅色大字屌人

唔係有女權先可以堅持唔著大褸著晚裝咩個龍門又搬咗去邊

你話有 「大把」就唔洗citation
人地屌就要有詳盡proof 先算數

唔好踢爆啦師兄

其實social science同psycho嘅study可以有好多唔同results，正如好多人話呢啲係pseudoscience

而如何可以咁果斷決定gender doesn't cause the gap呢?相對地亦有其他scholar會表示gender causes the gender gap，所以最終都係同世上好多嘢都一樣有唔同立場

Agree to disagree好唔好？ 不過最少多謝你係冷靜rationally discuss而唔係人身攻擊我

我回咗一陣 而家先岩岩上水追post

仲以為柴田妹會為100美金而長期潛水
原來轉左 呢個ac

軟件台班巴打好掛住你

你覺得我係你唔去report畀admin？
又係鬧argument變咗去鬧人

一定要protest/petition先叫直接關係?
唔可以係個風氣影響f1落呢個決定?
無錯唔係女權拎指槍指住f1話要咁做
係f1自覺要配合當下社會風氣去做
但近年係咁反對物化女人/當女人做性感尤物花瓶嘅係咩人?
好多女權團體都事後出黎附和
仲有留意返好多人都係屌f1點解要跟呢種政治正確風氣
係商業決定呀,做生意緊係架啦,但背後反映d乜呢?
當女權撚時不時去批評物化女性嘅時候,佢地正正係建立緊一種社會風氣同無形壓力
問返你,點解唔關女權事

抽下你水都叫鬧人
我上面既cm 主要係以現實請人成本既角度黎解釋同工不同酬係一個hoax

但你只係一句唔係所有econ theory 可以應用落珧現實世界
咁樣都叫argument ?

打個比喻啦
如果妓女合法化又可以話係feminism
妓女不合法又可以話係同grid girls一樣feminist反對女人物化影響女人生計
好多事情係multidimensional and interrelated
F1可以係純粹係商業決定轉grid kids，可以係political correctness，可以係左膠，可以係feminism，亦可以所有factors都佔一位

其實feminism有好多version好多分支
我一直都有話唔滿意可以討論
feminists圍內都有鬧某啲做法係錯
Jennifer lawrence emma watson etc.都成日被鬧
但係咁樣係咪要去到話女權平權一定係直接搞到人冇咗份工同係錯呢？

新聞媒體同scholar之間，我會信scholar. 唔同scholar之間，我會信一個永遠對自己用字小心，而且真正維護人嘅自由嘅人。而且佢講嘅嘢經過思考我認為合理

至於gender pay gap doesn't cause the gap的確係有得駁，但係我認為個問題嘅重點係我哋應該點做。gender pay gap有好多原因，可能直接因為gender，可能因為女性多數較agreeable, 可能因為女性要喺三四十歲前決定離職生仔、照顧家庭，定係繼續工作。

有呢堆因素，我嘅立場係唔好強行收窄pay gap, 咁樣係unnatural, 一定會有其他問題出現。應該用嘅方法包括增加公司內嘅pay gap透明度，俾機會女性收窄pay gap

臭雞 傻閪 蠢閪 hj2q 八婆
咁叫淨係抽水？

bbc google asda等被人告同其他unfair discrimination cases其實show到真係會有僱主請同升人時係有不公平同歧視嘅情況

如果個個僱主都淨係睇成本請人 咁重點解要有anti discrimination law同平機會呢

人地講既就全部都要證據證明
你就咁講一句 feminists 圍內都有鬧某啲做法係錯 就係呀
有冇證據 / source 證明
平時有彩就一齊拎 一出事就割席

係架我都覺得增加pay transparency係個好方法 例如jlaw點解可以加咁多片酬某程度係因為之前leak咗其他明星salary information

我都冇話要不論能力點都要令男女人工一樣

只係的確有無良僱主會有bias喺兩個能力一樣嘅equal candidates中間因為gender而決定人工升職 又或者懷孕重返職場後工作表現冇差到都無故被炒

而我都冇否定gender gap可以有其他因素呀

嗱 我剩係講過八婆姐
前面d 字眼我冇講過

至於anti discrimination law 呢樣野
柴田妹你住美國唔係唔知而家政治正確有幾矯枉過正呀

正如republicans/conservatives 可以鬧alt right, KKK
但係鬧alt right, KKK唔代表沒殺成個republicanism/conservativism

問題係sosci處理嘅問題無可能用hard science方法處理
唔係話做下regression攞下stat就一定做到啱嘅結果
which is why唔同取向嘅人做有唔同結果
如果你覺得風氣係無從證實嘅話
咁女權都無得講係父權風氣導致不平等架喎
同埋有d野都好難係佢話係因為咁所以咁你就信
董建華話腳痛唔連任 梁震英話家庭問題唔連任
你又係咪信哂?
佢話商業決定
咁背後呢?大嘅商業團體做嘅一個決定係為左d咩?
點解喺呢個時候做?點解唔同聲音指向女權而女權自己都衝出黎贊成,仲話要推廣落唔同運動?
仲有你上面講嘅政治正確,左膠同女權其實本質上都係呢種女權風氣

你係咁屈我係第二個user做乜？你學樓上理性討論唔得？你冇尊重過我我唔會再浪費時間答你

即係hk sex discrimination ordinance (enacted in 1995) 可以廢除？1995又PC？殘疾條例又PC？

乜gop 係feminist 眼中唔係鼓吹種族歧視既白人至上組織咩

其實個tone 一模一樣咁滯就唔好唔認啦
成年人為左100 美金賭注就潛水開新ac 走數
認下衰女同軟件台班巴打道歉咪一天光晒囉

宜家就係女權可以係見到有stat，新聞，cases而見到喺某方面女性有因為性別同其他因素而受歧視
唔係下下屌父權屌男人導致呀

agree to disagree好唔好？你唔贊成其實冇問題 只係唔該樓上咁多位唔好一反對就屌人臭閪傻閪蠢閪hj2q

仲有我而家邊度唔理性討論
我除左八婆之外有冇好似其他巴打話你係雞

話人唔尊重又乜又剩
又唔諗下邊個一開波就人身攻擊鬧人臭鴨先

你覺得我係嘅你唔去搵admin話我分身？我做乜要呃你？

係都要攻擊唔到argument就去攻人身擊 只會顯得你下流

一開波？你睇下我上面被人鬧過乜鬧咗幾耐我都冇用粗口還擊？

你知被人鬧臭雞/鴨乜感受喇？

我都冇話你話gender gap得一個原因嘅 我都冇話你想強行close pay gap嘅，我只係想知道你點睇呢幾樣嘢

關於無良僱主炒大完肚嘅職員，我會話咁樣係不能避免，因為女性有較大機會，或者社會認為女性有較大機會會放棄工作去組職家庭，咁僱主炒呢啲女性請男性係對公司有利。如果你問我應該點做，我除咗叫呢啲女性向僱主確保仔女一定有人照顧、確保佢可以工作嘅時間、確保佢嘅能力冇被影響，我未諗到唔會損害其他人利益嘅方法

用成本角度解釋同工不同酬你又話有irrational employer
咁你覺得現實世界係irrational 定正常利潤極大化既employer佔多數

你#464 既cm 就係你argument 既縮影
男演員片酬高d = 性別歧視
女演員高d = 自己努力爭取既成果
咁樣搬龍門都叫argument 既話咁我真係冇野講既

大家點睇小學分男女分中學？

的確社會會有人覺得女性兼任唔到母親同員工兩個身份

但係香港好多時個b都畀屋企人/工人湊 有啲公司亦有育嬰室breastfeeding room 又可以畀員工5點收工接仔女再返屋企remote access OT

我亦識有男人會一星期有一日home office湊仔同做嘢 所以唔係話一定係女人先要同時take care工作同屋企 男人都可以有兩個role

當然如果個女人生完真係返工hea做performance又差 炒佢我覺得唔係問題 equality擔心嘅只係有無良僱主有presumption女人生仔之後一定做唔到嘢而無故炒佢 所以令到有anti discrimination ordinances，而保障嘅唔止性別 重有種族同殘疾

btw長氣但係講多次我真係多謝你肯理性唔鬧人咁討論架 我一直只係想咁樣攞examples去議事論事 不過夜喇我唔再覆唔想再被其他users 言語abuse 女權平權其中一樣issue亦係覺得女人發表言論好易被人patronise 我諗你睇返上面嘅abusive comments都可能感受到 當你無啦啦被人鬧臭雞鬧足一日就會明白

早抖

又變左abuse woman 呀
你同柴田exact7ly 結尾方式一樣喎

其實你唔講我都唔識佢 啱啱先起完佢底 我唔識日文冇日本文化喜好 我亦冇喺美國住過亦冇興趣去美國 第二個continent我就有住過

唔係柴田令你失望添

咁快就現形

佢最叻咪話你啲source係bias
教授講嘅嘢都無參考價值咖

不過佢自己就貼gurdians hk01
唔差在貼埋大公文匯
very good goy 典型progressive 左仔

唔好再 abuse 柴田妹啦好唔好

平時個個網上面個個都粗口互屌咖啦
邊有人放喺心上
係你呢啲真心膠先會覺得hurt
真係寧舍麻煩 咁大個人仲要錫住

小妹妹
唔開心就唔好再上喇

你地屌人果時就話人地玻璃心
我屌人果時就成群話我亂屌人

你慢慢自己圍爐吠 社會垃圾

瞓啦 唔好激氣
聽朝一起身好del app喇
呢啲狗屎垃圾地方係唔適合你
希望你有朝一日出嚟debunk jordan peterson呢個biased學者啦

咁我係睇完佢片執佢口水
響佢名有問題?

原來唔比人同意第二個人講既野

算啦呢d topic係唔會傾到結果
又無謂討論到唔開心

我都唔想再拗 各執一詞點拗都唔會有結果
呢到settle到社會就唔會有咁多爭論有anti feminism 呢樣野出左黎
不過講起scholars 我想講既係冇一個scholar講野係絕對中性 你用Jordan peterson做reference 我亦可以用反對佢既言論做反駁 然後你又會話因為佢係反極左極右然後反對佢既人係因為針對佢
我同意wage gap有唔同因素影響 但我唔同意冇性別歧視潛在原因呢回事
想講既係唔好100%相信scholars historical debate 一直都有講過呢個問題 因為任何人既意見一定係value-laden
我由一開始想指既就係大家反既係極端女權既思想 呢個我好同意 但唔應該因為班feminazi而反成個女權囉

agger你講scholar嗰part
唔同傾向自然會搵返support自己嘅data同arguement
始終一個社會現象咁複雜係無可能用研究完美解釋到
最緊要係自己用理性去選擇相信d咩
其實最基本嘅女權(例如 揸車投票)嗰d我相信正常人唔會反喎
係有d位根本唔同女權人士自己都唔同睇法
唔講到feminazi咁激進
有好多本身溫和但都爭取緊一d比傳統女權更多嘅野
現今社會女權嘅界線其實都好模糊
咁要由邊個定義返?
呢個已經係個問題

真正女權人士係20~30年代爭取女性權益個班人
現今社會真係需要女權既係中東 / 印度 / 非洲落後部落呢類型既地方
而且係發達國家女性係有唔少優勢 (eg. lady first, 男方請食飯等等)

上面個位夠唔夠膽否認 現時第三波女權運動已經被一班極端feminazi 騎劫晒
根本呢度有幾位巴打都只係反d 痴線既feminazi
結果就有班 "女權人士"以為佢地係反晒成個女權

上面班人又嗌人小妹妹，又話叔叔抱抱
你哋打嗰陣羞唔羞恥啊？ 成個老屎忽咁擺起個款，以為自己高高在上咁
睇見都打冷震

點解你呢個理性留言都有人負評

我跟本一路都支持平權
只不過認為wage gap好大程度上誇大/變成左翼政治工具
但係嗰幾位人兄永遠都非黑即白 覺得我唔同意wage gap就=反對女權
重申左19幾萬次都仲歪曲緊我意思 一日到黑打稻草人

以Jordan peterson做例子就係因為佢比較中間 極左極右都反佢
同埋你碌返上去睇 由頭到尾都無人正面駁過jp啲point
只係我一舉佢出黎就即刻因人廢言 話佢bias
大佬阿 就連個咁溫和既學者都biased 睇都唔願睇 咁點樣討論阿
從來佢都無話過社會無性別歧視 而且仲支持女權 都俾西方班feminazi話佢係sexist啦
你唔覺得好似某幾個會員咩

push